Sunmoblie 終於出iphone

,肯定華為冇市場

因為iPhone有平民版
用窮撚台可以有福用